有無人懶煮飯會直接開罐頭啪

一個人住真係會懶煮飯
又唔想出街食太多
開罐豆／粟米啪9佢就算
成日好想要龍珠裹面D仙豆
食幾粒可以飽成日

預演28 days later既生活

呢排home office個人清閒左，反而仲比心機煮飯

生啪午餐肉好難食

點食得落

午餐肉太咸啪唔落，食吞拿魚

之前759有堆日本魚罐頭幾好食
而家無晒

其實唔難食，係單調D
買唔同既豆類黎食，好健康

就係成日煮，煮到無哂心機諗食咩

搵個即食叮飯
撈吓吞拿魚 就係吞拿魚飯

加幾粒菇
就變蘑菇吞拿魚飯

再開包即食醬
就變白汁/咖哩蘑菇吞拿魚飯

食罐罐真係多變化

買埋西梅汁、益力多幫手屙屎